想問micro kiosk sms service係咩黎

啱啱收到張電話單 無啦啦有項micro kiosk sms service 收左我兩百幾 但我完全唔知咩
想問有爸打知咩黎 同點取消

巴打*

push help

叫咗你返大陸叫雞要關漫遊㗎啦

pishh

幫你推

推推推推